[迷干階段性勝利] 史篤城 對 車路士

22：00

Courtois; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Kante, Bakayoko, Alonso; Willian, Morata, Pedro.

Substitutes: Caballero, Cahill, Zappocosta, Fabregas, Musonda,Hazard, Batshuayi.

Happy仔倒弋？

Pedro <> Hazard
Lan <> Musonda la diu

唔出得

雞曉連史都冇得食

隊長回到最佳位置

希望歐聯個場垃圾偽隊即時患重病

any acestream link?

CONTE好波

世三同隊長梗係留黎踢歐聯啦

link

有冇手機link

球證：甸恩

竟然無LINK
點睇

acestream://7241b9d78cbe03052f25751bb9a63f22daa577d9

英超乜事，5場波一齊開

acestream://ea4acda277d3b475b9a3055846d8c7a15300afb0

acestream://7241b9d78cbe03052f25751bb9a63f22daa577d9

acestream://9ae58927731e8709fcd3aeecf40bf3053c988a93

冇sopcast

sop://

原來今晚又黎李城對利

連唔到

睇到了

sop 得一條
上面個條

冇左雞隊長
可以落力屌柒頭安

屌唔屌都係廢

留法比,雞曉打R聯

對面四閘聯防

目標 clean sheet

天神加油

Dean

開波

我要睇武神打

甸恩

有冇第二條手機link

有冇英文LIN

goal~~~

Gooaaaalllll

Morata

達仔！！！

GOALLLLLLLLLLLLLL

又係azp

腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿

腳呀！

達子用腳

達仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又係Azp

達子腳入波

終於腳

用腳！！！

用腳啦！！！！

又係西班牙幫

達仔

Zap

腳啊！！！

用腳

隊長助攻了

達

azp

我愛達囝

有腳嘅自護號

Azp + Morata

azp again

Azp

morata!!!

終於用腳 反自護號既有咩好講

反達黨正式收皮

終於用腳入到

莫仔唔係頭入波

達仔用腳入到喇

殘廢達

達子

真隊

戰神渣古已經百分百完成啦

用腳入波啦

終於唔係用頭

自護號有腳

法比->DC
Azp ->達仔

靚到

終於識用腳

今年進攻方程式=azp+morata

用腳 差控球

我愛azp

Azp 同 morata 真係好撚夾 💦💦💦

以前係F4+COSTA
而家係AZP + MORATA

屌你柒頭安

安

以前有cesc+ dc
而家有azp+am

兩個達s

用腳入波

AZP同達仔真係勁撚夾

真隊長

自護號

又係azp又係達仔

出安做乜撚

完美自護號

又連線

見到天神都幾多出場機會好開心

頭先好驚達仔炒單刀

達子
西甲果然無衰嘢

morata幫azp上國家隊正選啦

azp 我可唔可以幫你含
我好愛你啊

今場安睇黎都係鳩下鳩下

Aspas

我轟未來

我都好驚
見佢控成咁

Me too
見佢控到咁

依個陣安<>世三 就完美陣

AZP

平安鐘

咁快㩒鐘

迪加有身體對抗 偽隊呢

Real captain

Baka 好似幾扭得 成日喺中場扭上去

迪加

嚇撚死

印像中 阿朗唔係第一次咁樣俾人爆入禁區....

阿朗又俾人屈速

已經兩野

阿朗又係咁

隊長有助攻有防守好好j

達仔又入

隊長

有冇acestream link

淨係落腳準呢下個條垃圾已經冇得比啦

安真係好撚廢

靚仔前鋒就好有王子陰影

所以如果係偽隊喺隔離仲大獲

真隊長今季又進化左

佢賣點就係呢樣
但佢唔係扭
係爆上去

azp勁到癲

7分鐘MVP:隊長達

阿朗幾場波都咁樣比人走甩

AZP紅色箭嘴

Azp+Morata

AZP好撚勁

Azp一個carry全隊後防

Del Horno?

吾皇俾人拉跌都唔吹

lan傳遲咗成秒

吾王

吾王幾好丁！

安早少少傳得唔得

好鍾意吾皇大步推

Rcb呢個位真係解放曬azp

怕會既話就唔係躝啦

吾王隻腳離遠就liu走到沙基利個波

唔得 唔比 唔傳

頂
後面食過一球開始鳩斬上去

baka+kante 攔截力真係唔講得笑

安真係

控球率毒瘤安

屌你安

安又甩

安可唔可以去死

真係好有波叔，艾辛feel

干地不嬲戰術係咁姐 宜家搵到哂3個中堅都有長傳能力fit哂

AZP今場TOP FIT

打阿出呢個陣仲好啦，咁樣冇左2分

迪加無病無痛既話起碼值50m，真係好撚勁下

反安係一世既工作
好撚攰

轉攻為守係絕招黎..

無咗雷斯好似無咁穩

世三回歸 安就收皮 指日可待

個時仲有人話唔應該報價買佢

KANTE BB

KANTE

baka成日唔睇鬼

都唔係俾到離哂罩架

Kante真係怪物嚟

屌 安lan啦

如果係隊長已經食左一張黃

小怪物

Kante

唔識用屎忽踢波

契仔安垃圾夠未

Baka成日都唔做shoulder check

15分鐘安傷出

安lan pls

22分鐘換走安啦

沙基利好撚勁 牙朗睇撚住

佢教意大利國家隊都係成日比人禁住屌 不停放長傳 好多時好似離哂譜 但成日eder偷雞一次就搞掂

所以炒車

Baka 成日無留意後面有人
比人偷走

安躝

安真係冇腳好波

次次搶番個波唔夠10秒安就敗番走，入完波一路比人襟住黎打

冇人提吾帝場

安垃撚圾到

dllm 安 扭扭扭扭條撚啊

牙銘比人boo

阿銘比人hur

成篤屎D球迷
借將都要開汽水

等睇入波鏟草

點解摩西會比人boo？

仲15min? 宜家算啦 手指甲崩左啦

痴痴地線

望親達子都覺得佢好撚好J

借過去成篤屎

牙銘0突破了

借將都要boo

之後踢到成篤屎

安呢下勁到

借過都boo？

干地都J左

岩喇 換走銘仔啦 出殺怕

都唔知Happy仔遲D會唔會喺咁

Baka

你老母比狗屌

達子對抗性好似好左少少

收番蘇馬

迷麻佢死左啦

雞囂今場冇正選係咪代表R聯會出佢

干地叫埋個女J

阿朗好似麥基

世事都比你看透哂

佢個女有無10 歲

Baka打完飛機黎？

我條acestream 係咁buffering

唔好再講

baka俾沙基利撚

係咪嗌緊 champion cheslea?

baka 今日做乜q

有冇人記得Zouma

baka又唔睇後

吾皇

契仔安係咪唔識第一時間傳波架
企係到把撚咩
郁下你個閪腦啦

Baka一拎波就發夢

ACE 我都棄左 長期都咁

法比個位邊個踢都咁屎

撞完車黎

炒完車 由佢啦

我都係

又比人打荷包

想點Baja 係咁俾人搶

我ace好彩無事

簡迪同拉7一樣都係無限氣

有無英文link係順

又跌

邊條link?

達仔又跌乜春

now個app垃撚圾

頭先第一頁連續三條link既第三條

俾得咁靚你跌乜春

besasport.top/games/stoke-city-vs-chelsea.php

切切差啲一粒

有冇搞錯呀契仔 邊有人踢波背住個波行冇理過後面

切中柱

水晶宮行衰運

高汁喎

其實跌有乜問題
可能佢真係未慣英超同人撞
想搏犯規都係另一方法姐
係又屌唔係又屌

睇怕又係冇波入

肥沙

呢隊車平均年齡都唔錯

好撚黑仔其實之前兩場都好多必入波都係唔入

lkk 都 goal 了

踢緊乜撚

咁搏到未啊

不斷鳩斬上前面

嘩 安

好心安質俾達子啦仲控

咁有無犯規呀依家

搏到個陣你會讚？

天神比d信心啦

ace

安真心係想自己表現

Willian懶撚到

安仔果下交就好了

點樣有信心 做垃圾隊長sub

跌十球都吹唔到一球

9跌都有人撐

我要斬死安仔e個仆街

全隊做乜 向前次次鳩傳

其實安頭先個下個波一duk前比達仔好過自己扭

車呢兩場英超踢乜柒呀

安好慢

就喺少少接觸都跌先屌咋嘛
所以咪連Foul都搏唔到囉
講到好似逼害佢咁

佢好成功咁表現到佢自己有幾咁垃圾

完全無人造波

唔係撐佢9跌
係覺得係咁屌佢好唔公平

少左個組織力

安廢撚到

0攻力呀

安浪費阿銘一番心血

牙銘鳩掉

不嬲百屌成才架啦
佢又唔係控球控得好好
然後一球唔好就屌

azp又然

安真喺水貨一唔喺到就扮球皇

牙銘做乜

迷到痴撚左

有法比/世三造波會好d
安out

希望捱到世三出來

lan la屌，踢一兩場好波又打回原型

lan 啦屌你老母

牙銘好似好撚驚比沙包搶正選

全場得一腳射門 就係入波果腳
之後乜都無

達子心諗：咁又吹？頭先又唔吹？

拖舟仆街

契仔安咁廢因為你成日J擊佢

吾皇好好丁

巴卡硬繃繃

Baka啲平衡好撚癲
成日個人就訓低都可以拗返正

平行力好好

牙銘呢幾場

達仔呢下醒窩

達子好似控球好左

azp+kante一齊mark真係點走得甩

仲要本身腳長

開始驚,要打得好D先保到正選

俾呢兩條友夾真係唔好諗住hold到波

切又差少少

讚錯 即刻on9

達子單打獨鬥 冇人幫

牙銘

可唔可以換世三出嚟 安lan

沙包有冇可能試下打左邊

法比熱身 換走Lan !!

2粒

柏度

法比洗唔洗咁早熱身

送禮

柏度返返嚟

又係人送先入

柏度
送禮

2:0

2射2中

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

PEDRO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

柏度
好在達子呢球冇去爭頂

2-0

好波不如好運

送嘅

西班牙幫獨大

又係踢到無影入波

Pedro

pedro

閪波都入2球

達仔學野啦

-6足球萬歲

費查

柏度睇穿晒

之前反柏度既同我企出黎等屌爆你屎忽

柏度返嚟喇

都要柏度射得靚

射得好靚 終於似樣

阿銘同安一樣係唔讚得

一樣都係冇乜態

摩西無貨賣黎黎

安頭先個幾下

嘩安仔痴左線

西班牙日

下半場睇世三復活

本身廢

成場攻到屎咁都有兩球

安傳波真係好撚慢

咁撚勁頭先個幾下

痴線靚到

果條巴閪仔就快快手賣去中超算啦

妹到完場

On9有撚人現位咩

安又唔一早交

送禮如果都係西班牙就正

巴卡兩下無望後面比人搶，好唔專心

現位 佢都要諗一輪先傳

佢想射唔想傳喇擺明

安兩野牛尾巴

今場真喺主場雞到仆街

柏度bb開齋了

佢乜閪都慢

安打緊一人球隊

baka

屌Baka

藥膏

下個入波alonso

屌又係baka

安真係好鍾意扭 唔交波

one man game
我地安仔

順手帶埋堅離地走

巴卡都成日輸罰球

牛咩尾巴
右腳Cap反去左腳咁

對面都睇唔過眼 自己傳

撞到失晒魂

左腳交右腳炸

BAKA

仲要唔危險既地方唔輸

古圖斯又要神救

我錯Sor

人地罰球專家

呢球牙朗射就入左一半

巴卡玩IG玩到眼都花埋

達頭

唔止一半啦

咁純粹係因為贏緊兩球..

all miss

達仔個頭真係萬能

天神

達仔明明有位.. 安係要擺一擺推返落左面

有銘唔交cup入去

達子連傳球波都跌

安可否唔好帶死個波

安淨係識俾牙朗

好撚on9 浪費哂

搏緊犯規牙

Kante連Pass都有埋喇而家

kante

三後壓到幾上
輪流推個波上去
有短有長傳
我地個撚波廢西做到咩

簡廸啲長傳其實都幾好

呢下靚

Kante cls

between邊個係銘

kante bb fake完人再傳過頭波

摩閪

精宮 修頓 比d力

Curve 入左

moses

哇角球又係第一點漏晒 好牙煙

睇安呢啲咁個人主義踢波真係好撚辛苦

半場MVP azp
撐起哂進攻起點
適當時候會自己推上去
但又唔會做多餘野同推太深
Cahill條仆街呢世都學唔到

佢真係好撚癲

主場雞到仆街

鍠疤d棄將真係個個都好駛好用

Willian真係快啲走啦

撚個波送比對面

屌又搞笑

訓練水平已經唔同

唔知入到三粒嘅話可唔可以見到武神打<>lan

但我地主場又會有作客雞

摩西幾時死

安真係垃圾

去雜技團做小醜吧啦..

干爹send個信息俾安啦

屌你老母安

廢安又中

屌安真係好撚廢

安既vision

安又閪波

安 進攻終結者

銘:

簡迪盯人99

安d判斷真係好撚廢

屌你 見到柒頭d傳波真係想死

安幾撚時死

屌你臭西安

安又做乜9

有安真係唔駛打反擊..

見到個波去到安腳下就知係對面波

嘔緊血

反安係一世

已經唔想再睇摩西同韋利安踢波。。

廢西個位係超人
更加比下去

我屌你老母安

傳乜鳩

起哂步等，先傳失

垃圾安

簡神係咪未踢過R聯

每星期指定動作: 反安

踢過

濕鳩安，臭西安，含撚安，屌你老母安

安又後場扭失

上輪歐聯咪第一場

摩西係無腦做無腦野.. 安係無腦扮有腦

安lan

踢左啦

上星期第一場

安間接導致角球

迪加好勁

幾時先唔洗見到willian

安真係廢

安搞笑能力99

超人

解到圍未

牙朗

rudiger

完全冇腦

下場對下體應該幾好睇

迪奧夫靚wo

今日禁區內好撚驚險

豆腐防線

超人真係穩過雞曉好多

好似係又達仔頂到

解圍解咁撚多下都失敗

屌你老母撚屌安
斷過幾多次呀

敢出腳已經贏哂

贏緊兩粒都平安鐘

安成日都後場扭失

屌 一直都清唔到 on9

比人屌打

學界防守

安今日麥基上身啊

安係垃圾中垃圾
超人咁既表現 冇理由冇正選

點都清唔走粒波

今場阿朗 好多失誤 係咪太攰

呢段唔係郎為左唔輸界外球就冇事

仲要好準

呢個個攻勢源於廢安後場扭失波

清到未

因為一個英人都無

迪加冷靜過天神好多

麥基俾人叫小明，安呢

雞曉都會出腳
不過係亂出腳

雞曉陣係識縮到入老母個西到

出完腳咪紅牌囉

水晶宮真係好慘

熱誠飛剷

電欺唔係到後防好似唔太好

飲水又傷唔知幾耐

sane個球咁癲

算係咁，起碼無個偽隊係度

卓保幕亭本身踢咩隊
有D質素

半場換武神啦 安

史浩克04

爭切救全家

上半場 垃圾波

好波加-6

04

臨完場失波

等切救全家

阿狗隻坦克車

天神都穩陣過偽隊長

輕鬆半場

切一球中柱一球柱邊

有冇人有acestream link
上面d link 全部都好窒

人地都係德甲最佳左閘
我地個BABA

我地唔識去執

安係度SHOW腳法
都唔撚係踢波

冚家剷 賓迪基

垃圾btk

天神企位 路數都係差d,
azp幫左佢好多波

baba係04打wb果幾場唔差 不過傷左

等老鼠解話

佢撚有咩

安好似唔識交波咁，
有幾球 達仔都走到位，佢係都要帶到死晒

切真係好慘

暫時唔錯

將BTK往死裡打啦屌

陽子同安今日

淨係識俾牙朗，應俾牙朗果陣又遲成秒

安> 夏薩特

快

切有球中柱

達仔其實好想打配合
偏偏安個柒頭成日諗住扮球王

仲有球都係大chance射斜左

希望cs
切入波攤平

根本水晶官成隊俾人落左降頭

No la
留力歐聯

出musonda 啦

Hazard Morata
Fabregas
Alonso Kante Baka Ming
Superman Christian Azp
C13

咁樣應該456史篤城

原來2射2中2g

一個夏神已經等如1個半安

夏神依家一場英超正選都冇踢,
早D換佢出黎拎下感覺先啦

神呀 求你比番個腦契仔安

3個

咁睇得起安

係咁死扭 扭完又唔識比

比cahill第一球一定撚完回龍

操狀態有排啦

起碼兩個半

唔好再提e條撚屌 on99咁

早段對面係咁縮後
條契弟一定帶個波上前
出佢真係仆街

一係橫傳，一係傳俾卡吐，向前傳都唔識，唔好講咁靚嘅長傳

切幾時開齋

換musonda 同Hazard 上黎

3個安嘅智力加埋都無夏神1個嘅智力

唔知會唔會換人呢

下半場

見到你今場無咁博 留力週中

好想換簡迪落嚟抖下

講實呢條防線加呢對防中
2球夠數一陣俾達子抖好過
唔想周中見到ayi條垃圾

2球點會穩

世三換衫

岩岩睇、上半場邊個最好波？

出世三 應該

世三熱身

zappa

真. 隊長

卓普慕亭幾好波

英超足球先生 安

阿銘好落力追波

屌你安比到咁柒仲屌鳩人

冇撚野丫嘛
呢球怪牙朗

支那g不了

唔撚係比啦
自己控到咁柒然後賴牙朗

Sor應該係雞曉

對面隊俾

半控半傳好撚柒

安連禁區都唔衝入去

創造咗幾次機會比對面

有冇一條唔LAG既LIN

無人幫到達子

我覺得佢應該自己搞掂

Reddit 把
Delay又小

屌 車真係要小心啲黃牌

牙朗做乜鳩

今次又到阿朗on9

咁都黃

牙朗俾人撞到暈暈地？

Dean覺得佢係報復

屌

阿朗

阿朗上腦了

屌唔係又紅丫嘛

希冇撚左個腦

zappa換牙朗啦

咁燥做乜

換走佢啦屌

換走條on9朗la 遲早紅

Dean比足面

紅都唔撚出奇 真係好彩

AZP真隊長

CLS ALONSO

又紅

甸恩今日收到錢做野

其實黃得

阿朗睇撚住呀

好撚彩

好撚on9呀朗

一場紅一件都咪話唔爽

今年車班友真係

換雞隊長？

牙朗俾人撞親個腦？

我真心覺得係會兩黃

屌牙朗好撚彩

好彩熱狗贏波
癲恩心情好

好彩

costa

新雞曉

都唔同人

甸恩放生

有排捱....先53分鐘

摩擦力

呀朗唔多掂喎 換zap啦

今年車真係

只要有心 個個都可以係雞曉

唔知點解覺得啊朗會紅

一個二個輪流拎紅

安真喺好鍾意怪隊友

做乜撚呀
個個想俾新人上位?

係，不過通常第二張黃會謹慎啲

換啦，順便比佢抖下打馬體都好

輪住紅
迫害干爹

但好撚核突 阿朗出腳

換走牙朗啦不如
上哂腦

盲生

今場中後場防守真心唔掂 但one on one係ok

安真喺廢到

比左機會啊朗 黃得啦哩球

安 牙朗
快d換

換走阿朗啦

冇人mark 出d垃圾波

好撚彩mike dean條仆街心情好 唔係紅撚硬

阿朗紅左下場點打曼城

換左阿朗啦
佢贏波都上撚左腦

同市光榮

kante傳得咁靚嘥曬

出世三同沙包啦

換走佢啦

cahill on

rudiger篤走沙基利個波靚

baka學埋謝4 d野

屌安好撚柒廢

Kante都黃

一日到黑拎個屎忽得人
又冇下真係得到

abraham半場換入黎就入波

做咩要比安

屌安咁都甩

屌你垃圾安

屌 安真係好撚廢

到底佢做緊乜鳩

Kante推得咁靚 俾條撚屌浪費哂

點解係都唔放直線比達子

又斷喺安到
逼Kante要食牌

準到

進攻終結者

好危 換世三啦

雞曉 442？

tam仔入波

換夏神穩定軍心呀

屌，出件垃圾

垃圾安廢撚到

屌 安走啦 好撚廢

雞曉

安真係好廢

屌你老母廢安

安成場都唔知有乜鳩用

安累到kante拎黃

cahill

俾金章玩死

Cahill之後到安

安真係on99

屌,呢球簡迪食黃都係安害

牙朗做乜撚呀

次次反擊都係柒頭安斷

柒頭安浪費晒Kantebb啲氣力

安 阿朗 baka
呢三個今場

做乜鳩換cahill

啱啱先停反干咋喎

冇計啦 阿朗就爆啦

迷安都覺得今場安好撚垃圾

Cahill出 係咪代表一開始sub佢唔係留力

勁垃圾

出雞曉好呀

有借口R聯唔洗出佢

唔關安事wor 唔應該傳比安

柒頭自己仆街好啦 累到kante賴牌

撞azp前一格

干地今次換人咁果斷

噓你老母咩

換卡希有咩用

牙朗走啦

雞曉準備出黎做on9野

Ching諗多左

冷靜下啦

牙朗已經痴撚左線

牙朗你生性啦
你真喺好重要
你唔紅得架

其實已經爆左

牙朗癲撚左

仲有迷安

驚到瀨屎

正 有得睇卡希爾撚波

換得岩既
睇到阿朗好燥

牙朗紅搵邊個踢？

我地禁多牌完季會唔會俾FA罰錢

牙朗休息下啦

留力下體會

唔係阿朗燥哂底都應該唔會出cahill

牙銘係咪去lwb

迷雞 一搵到位就換佢

AZP要讓番隊長章

牙朗咩事

但邊個打lwb

唔明做咩讓

俾下面啦

洗乜咁燥

kante派膠

咪係

比人批頭燥

出雞䁱

牙朗返去冷靜下先
呢下干地夠果斷 唔係佢紅硬

換走埋kante
好撚驚

再紅無人用

應該迪加

屌，見到件仆街戴隊長臂章就眼冤

一陣隊長又領紅

屌安

靠晒世三出黎妹住個波

屌你 安

我屌你老母垃圾安

屌你老母柒頭安

安又扭乜撚野

屌willian甩夠未丫
成場都黑撚緊隊波

柒安又失波

安我屌你老母
又後場扭失

垃圾安又唔撚傳波

見到lan真係燥

賣笑安

安狗

肯換垃圾安走未

屌 我咁辛苦啲波就比安曬哂

躝

又係柒頭條仆街累事

屌利安係咪玩政治呀仆街

安一場要斷幾多下反擊先夠呀 屌你老母

已經睇安睇到忍唔住笑

反安真係一世

好驚簡迪紅

躝啦屌

屌 柒頭安

Cahill踢右中堅

快啲換走安啦屌

屌你老母 垃圾安禁區頂玩乜鳩呀

干地係咪盲撚左

快d換安啦
今場真係差到

仲唔撚換安

世三plz

安out la diu

屌極都唔換走個垃圾

高佬出黎....後防受壓

快D出世三啦

換撚走安啦屌

平時都叫有半腳好波
今日成場都係連累緊球隊

安又失

Azp LWB

Abraham有波入

得上半場幾秒好波

又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安又係安

cahill RCB

送咗幾球比對面

有邊球唔係喺安度斷

屌呢下連卡膠都咁爽手 斷安

垃圾安斷撚左幾多攻勢

解約走啦

射精宮已被中出

出武神打好過啦on9干

又甩 屌

寧願安踢足90
周中唔想見到佢

好撚燥 一定要踢撚走安

安快撚啲死啦

安失球率有幾高？

進攻黑洞

佢今場唔係做on9決定咁簡單
係咁斷波

點解干地唔whatsapp埋柒頭安呀!!!!!!!

twitter啲外國球迷都屌鳩緊條垃圾安

好撚垃圾

一月買利馬啦屌

精宮條性感後防

頭先仲諗緊點解會換卡希爾入嚟 而家見到高治 明白了

入完第一球應該成隊軍心散曬

唔知隊波要點build up返

安留力下場
換啦好嗎

高治

冇貢獻都算
連跑多步都唔跑
好撚嬲丫屌

feel到kante 就黎燥

又嚟平安鐘

差D 1-2

落去英冠囉

簡仔好少黃

最撚憎就係同willian呢啲人踢波

冇雷斯 高佬好難搞

快出世三啦

下半場踢到鳩屎 無俾人入都算偷笑

高治真空中霸皇

車仲係得2shoot

搶番黎啲波球球比同一條友扭甩係人都燥啦

出法比托咩屌

譚仔goal

屌點解係法比

2射2中2goal

嘩 cahill

隊長你係咪玩野呀

又做on9野了

成撚日球王上身咁嘅死款 啲決定可以錯撚曬

干地係咁叫garygary

對面得一中
兩邊鬥廢

d隊友衝曬上去打反擊..佢係後面斷波.. 所有人要跑返轉頭防守..

以為12碼

雞曉又想自爆

隊長差啲又輸個12m俾人

Cahill做多啲on9野 累輸波

雞曉又製造危機

仲要閪9隊友面

Cahill黎料

on9 cahill

卡吐

又想紅呀隊長

下半場打得好差

CAHILL頭鎚不錯

屌sopcast 無啦啦lag 到on9

我都以為係

cahill幾時肯乖乖地sub

仆街喇

Cahill累到卡吐

隊長連自己人都搞埋

屌你老母卡希爾

唔知仲以為打緊雙曼 cls

除咗個頭仲有啲乜

俾cahill long

Cahill team kill

唔好呀

真係痴撚線

cahill連自己友都逼害埋

點解要出法比

有撚頭咩
出黎咁耐都比高治食撚住

我又係,屌拿星,以為我自己問題,最慘係我ACESTREAM個邊又係勁LAG停下停下
而家兩邊都停下停下,唔知想點

cahill team kill

屌你老母卡希爾 出嚟累人累物

Cahill真係無撚敵

咁樣落地

屌 cahill累卡吐

以為死左

嚇死人

關卡膠撚事呢球

拖肥真係得啖笑

利物浦有40m 我地有隊長

世三冇得出了

雞曉真係痴撚線
一出場就不停製造危機

Lan list:
1. 安
2. Cahill

我指佢起身頂落人度

嚇死呀卡吐

出法比仲唔會人撞死

我屌你老母 卡希爾

諗起泰利 嚇撚死我

Fuck u cahill

柏度應該周中正選啦

cahill one on one露哂底

我地都有黑氣石